點樣先可以教琴？

一開始學琴為興趣，考埋8級就已經有興趣想教人，考埋DipABRSM同ACLS，但而家份工冇定時，簽唔到琴行，上網搵又冇人要男導師

係度搵學生

開個u2 channel 放下啲免費教琴片

有名氣就可以開始收學生

男導師
除非你好出名啦